夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關你撚咩

食屎啦你

想食雞

放工